其實非洲菜係點樣樣？

早兩日去完重慶大廈食咖哩先知嗰到仲有非洲菜食 其實非洲菜係食啲咩？一直以為佢哋係食樹皮

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

大家一齊落地獄

入嚟就係為咗睇有冇呢張圖

下次去食一次咪知

其實依家南非都好發達 有啲地方基建隨時好過美國某啲地區

Diu same thought

非洲地中海個邊都幾OK下
唔叫有錢但絕對唔窮

切掉頭可吃餐

分子料理

非洲邊撚度有野食

認真答，非洲太大好難話有一種非洲菜。東非果邊肯亞，埃塞俄比亞食豆類薯蓉咁上下既野。北非果邊摩洛哥，突尼西亞果d就好似中東kabab 土耳其既野食

西非同中非呢

即係無囉

今時今日的埃塞俄比亞一早已經唔窮，仲要非洲之間經濟幾好添

你去到咪變西非菜

右邊條女好正

所以食剩野咪再話：你睇下你，人地埃塞俄比亞啲細路飯都冇得食呀，你係度咁晒野

蚊餅

食過西餐廳有非洲雞，算唔算非洲菜?

定e個係星洲炒米同福建炒飯d fd黎

好似唔太啱我地食

非洲雞好似係葡萄牙嘢